大家要珍惜自己 唔好輕生

生命可貴
請珍惜自己
我地要一齊見證成功既一日
呢個世界好大
仍然好多美好既人同事物值得我地去經歷
或許
呢刻大家好失望
但 請不要絕望

唔好輕易放棄自己 放棄對呢個世界既熱誠
因為我地大家都值得更好

我信香港有得救
大家堅持下去！
信念！

#香港人加油🇭🇰